去旅行冇影過相，算唔算去左旅行?

算

去左就去左嫁啦
咁睇相當去左又得唔得

你去影相定旅行？
屌你 我係黎旅行唔係黎幫你影相

眼睛就係最好嘅相機

影相只係當回憶